---
layout: post
slug: regalos-para-adolescentes-en-el-black-friday
title: Las 11 ofertas del Black Friday que te servirán de regalo de Navidad para
  tus adolescentes
date: 2021-11-16T08:38:46.071Z
image: /images/uploads/istockphoto-1045462512-612x612.jpg
author: faby
tags:
  - regalos
  - trucos
  - adolescencia
---
El **[black friday](https://es.wikipedia.org/wiki/Viernes_negro_(compras))** es una tradición en Estados Unidos, sin embargo, se ha ido incorporando en la cultura española, por lo que es común **conseguir atractivos descuentos en todo tipo de mercancía**. No importa si se trata de juguetes, ropa, tecnología, ¡es el viernes negro, y todos nos volvemos un poco locos, así que es mejor planificar las compras. **Este black friday de 2022 corresponde al 25 de noviembre.**

Si tienes hijos adolescentes, puedes aprovechar los descuentos para comprarles los regalos de Navidad, ya que a esta edad lo que suelen pedir para los Reyes Magos o Papa Noel a veces se escapa del presupuesto de la mayoría de las familias. En esta entrada te hablaré de las mejores ofertas que puedes conseguir para adolescentes en el black friday de este año.

## Dispositivos electrónicos

Amazon ha presentado algunas **rebajas anticipadas en productos tecnológicos**. Tal como has podido comprobar, los adolescentes aman la tecnología, sin embargo algunos de sus “antojos” pueden ser costosos.

En cambio, si aprovechas los descuentos podrás comprar **eBooks electrónicos**. Este tipo de equipos son ideales para adolescentes que aman la lectura.

[![](/images/uploads/kindle-paperwhite.jpg)](https://www.amazon.es/Kindle-Paperwhite/dp/B0774JQ258?ref=dlx_black_gd_dcl_img_0_70fdb608_dt_sl6_03&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Kindle-Paperwhite/dp/B0774JQ258?ref=dlx_black_gd_dcl_img_0_70fdb608_dt_sl6_03&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

De igual manera, el uso de **tabletas** son cada vez mayor capacidad de almacenamiento son uno de los regalos más solicitados por muchos jóvenes.

[![](/images/uploads/samsung-galaxy-tab-s6-lite.jpg)](https://www.amazon.es/Samsung-Galaxy-Tab-Lite-Almacenamiento/dp/B08717BJ5Q/ref=sr_1_2?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&crid=18YQ5KHRWTZ4I&keywords=tablet&psr=EY17&qid=1637012437&s=black-friday&sprefix=tablet%2Cblack-friday%2C356&sr=1-2&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Samsung-Galaxy-Tab-Lite-Almacenamiento/dp/B08717BJ5Q/ref=sr_1_2?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&crid=18YQ5KHRWTZ4I&keywords=tablet&psr=EY17&qid=1637012437&s=black-friday&sprefix=tablet%2Cblack-friday%2C356&sr=1-2&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

¿Y qué decir del uso de **Smartphone**? ¡Sin duda alguna puedes conseguir excelentes ofertas en dispositivos electrónicos!

[![](/images/uploads/xiaomi-11t-pro-5g.jpg)](https://www.amazon.es/Xiaomi-11T-Pro-Smartphone-DotDisplay/dp/B09BK5PSPH?ref_=Oct_DLandingS_D_fd2f3c0c_76&smid=A1AT7YVPFBWXBL&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Xiaomi-11T-Pro-Smartphone-DotDisplay/dp/B09BK5PSPH?ref_=Oct_DLandingS_D_fd2f3c0c_76&smid=A1AT7YVPFBWXBL&madrescabread-21) (enlace afiliado)

## Zapatos

Las zapatillas son un indispensable para un adolescente, ¡un solo par no es insuficiente! Se necesitan **zapatos para jugar en la cancha, zapatos para correr, para ir al gym, para pasear con amigos**… y la lista sigue.

[![](/images/uploads/camper-pelotas-xl.jpg)](https://www.amazon.es/Camper-Pelotas-Zapatos-cordones-Oxford/dp/B00JKNK17K/ref=sr_1_8?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&keywords=zapatos&psr=EY17&qid=1637010876&s=black-friday&sr=1-8&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Camper-Pelotas-Zapatos-cordones-Oxford/dp/B00JKNK17K/ref=sr_1_8?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&keywords=zapatos&psr=EY17&qid=1637010876&s=black-friday&sr=1-8&madrescabread-21) (enlace afiliado)

¿Y qué decir de las chicas? Ellas deben combinar su outfits con sus zapatos. Por lo tanto, necesitan **calzado casual, deportivo, elegante,** etc. Aprovecha para equipar a tus hijos adolescentes con calzados para todo el año. Hay una gran variedad de ofertas atractivas.

[![](/images/uploads/asics-padel-lima-ff.jpg)](https://www.amazon.es/ASICS-Padel-Tenis-Blazing-Orange/dp/B096MVPYGQ/ref=sr_1_43?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&keywords=tenis+mujer&psr=EY17&qid=1637011485&s=black-friday&sr=1-43-catcorr&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/ASICS-Padel-Tenis-Blazing-Orange/dp/B096MVPYGQ/ref=sr_1_43?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&keywords=tenis+mujer&psr=EY17&qid=1637011485&s=black-friday&sr=1-43-catcorr&madrescabread-21) (enlace afiliado)

Aqui te dejo mas ideas de las [zapatillas que aman los adolescentes](https://madrescabreadas.com/2021/09/22/zapatillas-para-adolescentes-de-moda/).

## Gaming PC

Los **ordenadores para gaming** cuentan con características específicas que permiten que tu hijo pueda divertirse en línea. Al mismo tiempo, se convierte en el mejor jugador. ¡Todos los jugadores saben que una buena máquina es indispensable para ser el mejor!

[![](/images/uploads/acer-nitro-5.jpg)](https://www.amazon.es/Acer-Nitro-AN515-55-Ordenador-i5-10300H/dp/B08KY6MSL3?ref_=Oct_DLandingS_D_c5afd63a_61&smid=A1AT7YVPFBWXBL&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Acer-Nitro-AN515-55-Ordenador-i5-10300H/dp/B08KY6MSL3?ref_=Oct_DLandingS_D_c5afd63a_61&smid=A1AT7YVPFBWXBL&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

Pues bien, este tipo de equipo suele ser algo elevado debido a la carga de trabajo que soporta; algunos gamers son tan competitivos que pueden jugar durante muchas horas.

[![](/images/uploads/lenovo-ideacentre-aio-3.jpg)](https://www.amazon.es/Lenovo-IdeaCentre-AIO-Ordenador-Procesador/dp/B08WPLDPKV?ref_=Oct_DLandingS_D_c5afd63a_81&smid=A1AT7YVPFBWXBL&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Lenovo-IdeaCentre-AIO-Ordenador-Procesador/dp/B08WPLDPKV?ref_=Oct_DLandingS_D_c5afd63a_81&smid=A1AT7YVPFBWXBL&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

Aprovecha y **compra las piezas para ensamblar una PC de gamers o adquiere un modelo completo** a un precio más que asequible, barato pero de buena calidad.

## Auriculares

Desde que los auriculares salieron al mercado han sido uno de los accesorios favoritos de los adolescentes. Y no es para menos, ellos suelen escuchar **música “muy ruidosa”**, por lo tanto, los auriculares son; en cierto sentido, un método de escape.

[![](/images/uploads/sennheiser-hd-450se.jpg)](https://www.amazon.es/Sennheiser-450SE-Auriculares-inalámbricos-cancelación/dp/B0926ZZ3H3/ref=sr_1_10?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&keywords=Auriculares&psr=EY17&qid=1637012777&s=black-friday&sr=1-10&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Sennheiser-450SE-Auriculares-inalámbricos-cancelación/dp/B0926ZZ3H3/ref=sr_1_10?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&keywords=Auriculares&psr=EY17&qid=1637012777&s=black-friday&sr=1-10&madrescabread-21) (enlace afiliado)

Puedes conseguir **auriculares de todo tipo con diseños neutros, masculinos, femeninos.** Al mismo tiempo, puedes conseguir auriculares para gamer, ideal para videojuegos con micrófono incorporado.

[![](/images/uploads/sennheiser-momentum-true-wireless.jpg)](https://www.amazon.es/Sennheiser-Auriculares-Intraurales-Bluetooth-Cancelación/dp/B084ZLF1TH/ref=sr_1_19?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&keywords=Auriculares&psr=EY17&qid=1637013004&s=black-friday&sr=1-19&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Sennheiser-Auriculares-Intraurales-Bluetooth-Cancelación/dp/B084ZLF1TH/ref=sr_1_19?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&keywords=Auriculares&psr=EY17&qid=1637013004&s=black-friday&sr=1-19&madrescabread-21) (enlace afiliado)

## Cámara

**En esta era de influencers, una buena cámara es indispensable** para llamar la atención en las redes sociales. Por consiguiente, si percibes que tus hijos son dados a la fotografía o vídeos y ya poseen su cámara fotográfica, entonces un excelente regalo sería un lente de mayor potencia.

[![](/images/uploads/canon-ef-s-18.jpg)](https://www.amazon.es/Canon-EF-S-18-135mm-5-5-USM/dp/B01BWHE8W0/ref=sr_1_11?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&crid=1S5NJI5JCMBHJ&keywords=camara+fotos&psr=EY17&qid=1637013761&s=black-friday&sprefix=camara%2Cblack-friday%2C471&sr=1-11&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Canon-EF-S-18-135mm-5-5-USM/dp/B01BWHE8W0/ref=sr_1_11?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&crid=1S5NJI5JCMBHJ&keywords=camara+fotos&psr=EY17&qid=1637013761&s=black-friday&sprefix=camara%2Cblack-friday%2C471&sr=1-11&madrescabread-21) (enlace afiliado)

También puedes considerar comprar accesorios para tomar fotografías como un **trípode,** **aro de luz,** entre otros. De hecho, en este viernes negro Amazon ha publicado algunas ofertas anticipadas en las que estos objetos entran en su lista de grandes descuentos.

[![](/images/uploads/amazon-basics.jpg)](https://www.amazon.es/AmazonBasics-Trípode-ligero-fotografía-127/dp/B00XI87KV8/ref=sr_1_1?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&keywords=trípode&psr=EY17&qid=1637013418&s=black-friday&sr=1-1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/AmazonBasics-Trípode-ligero-fotografía-127/dp/B00XI87KV8/ref=sr_1_1?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&keywords=trípode&psr=EY17&qid=1637013418&s=black-friday&sr=1-1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

## ¿Qué puedes comprar en el Black Friday 2022?

El año 2022 llegó y ya se está acabando. Las compras decembrinas están en pleno auge, ¿quieres ahorrar dinero en regalos para tus adolescentes? Aprovecha el Black Friday 2022, el cual cae el viernes 25 de noviembre.

Claro, desde ya puedes aprovechar ofertas y descuentos, por eso si no sabes qué regalos dar aprovecha el catálogo que te ofrece Amazon.

Te presentamos las mejores ideas de regalos para adolescentes para el viernes negro 2022.

### Reloj inteligente

Los adolescentes siempre están muy pendiente de su aspecto físico, por lo que suelen ser atléticos. 

Pues bien, si tu hijo está en la onda de correr y hacer ejercicios le encantará un reloj inteligente que le ayude a medir su frecuencia cardíaca, así como el número de calorías quemadas.

Las sesiones de entrenamiento se pueden sincronizar con el reloj para optimizar resultados.

![](/images/uploads/garmin-forerunner-245-reloj-inteligente-para-correr-con-gps.jpg)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Forerunner-245-GPS-Black-Slate/dp/B07RCJV4PT?ref_=Oct_DLandingS_D_76ca4857_62&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

Claro, no puedes olvidarte de tus hijas, las cuales también dan importancia al ejercicio y la buena figura. Aquí tienes un bonito reloj deportivo para mujer que seguro te encantará.

![](/images/uploads/amazfit-bip-s-smartwatch-reloj-inteligente-fitness-rastreador.jpg)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Amazfit-Smartwatch-Inteligente-Rastreador-Sumergible/dp/B088JW6NTC/ref=sr_1_7?keywords=reloj+inteligente+mujer&qid=1669037563&qu=eyJxc2MiOiI3Ljk0IiwicXNhIjoiNy43NSIsInFzcCI6IjcuMDgifQ%3D%3D&sr=8-7&madrescabread-21) (enlace afiliado)

### Bicicletas

Las bicis son un regalo que les encanta a todos; sin importar la edad. Así pues, aprovecha este viernes negro para obtener la mejor bici urbana plegable.

![](/images/uploads/anakon-folding-sport-bicicleta-plegable-adultos-unisex.jpg)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Anakon-Folding-Bicicleta-Plegable-Adultos/dp/B08J553RZ4?ref_=Oct_DLandingS_D_28c0090c_65&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

Hay varios modelos y tamaños, los cuales se ajustan a la ciudad, montaña, complexión física. Considera todas estos aspectos al adquirir el regalo para tus hijos adolescentes.

![](/images/uploads/anakon-enjoi-bicicleta-de-montana-mujer-gris-s.jpg)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](images/uploads/anakon-enjoi-bicicleta-de-montana-mujer-gris-s.jpg&madrescabread-21)

### Chaquetas

Las chaquetas te resguardan del frío y proyectan una imagen muy cool. Pues bien, puedes aprovechar los descuentos del viernes negro para comprar una chaqueta de marca original o con diseño de alta calidad.

![](/images/uploads/helly-hansen-crew-chaqueta-hombre.jpg)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Helly-Hansen-Jacke-Chaqueta-Hombre/dp/B00EFFSNKU?ref_=Oct_DLandingS_D_5cfd87d2_64&madrescabread-21) (enlace afiliado)

Claro, no te olvides de tu hija, regala una chaqueta con forro polar que contribuya a que se sienta confortable ante el frío invernal.

![](/images/uploads/helly-hansen-w-daybreaker-chaqueta-mujer-navy-m.jpg)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Helly-Hansen-Daybreaker-Fleece-Jacket/dp/B07KFW9BMT?ref_=Oct_DLandingS_D_5cfd87d2_84&madrescabread-21) (enlace afiliado)

### Silla de gaming

Para nadie es un secreto que los adolescentes tienen dominado el campo de juegos online.

Pues bien, pasar largas horas frente al computador o pantalla puede ser agotador. Es necesario una silla de gaming de alta calidad, aprovecha este descuento y obtén una silla con reposapiés, reposacabeza, cojín de masaje, para que la experiencia de jugar sea más gratificante.

![](/images/uploads/soontrans-silla-gaming-con-masajeador.jpg)

![]()

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Soontrans-Masajeador-Reposapi%C3%A9s-Reposacabeza-Playstation/dp/B09SWMDMKB?ref=dlx_black_gd_dcl_tlt_106_6a713d7d_dt_sl6_8c&madrescabread-21) (enlace afiliado)

### Kit de maquillaje

Otro regalo que es un acierto seguro son los kits de maquillaje. Y, es que el maquillaje nunca sobra, más bien, siempre hace falta.

Pues comprar un kit que contenga todo lo necesario para un maquillaje básico de ojos, sombra de ojos, máscara de pestañas y eyeliner.

![](/images/uploads/nyx-professional-makeup-set-de-maquillaje-de-ojos.jpg)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/NYX-Professional-Makeup-Maquillaje-Ojos/dp/B07VF8DZSH/ref=sr_1_7?__mk_es_ES=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&crid=181LMVZR6KWDX&keywords=kit%2Bde%2Bmaquillaje&qid=1669039224&qu=eyJxc2MiOiI2LjY3IiwicXNhIjoiNi4yMSIsInFzcCI6IjQuNzYifQ%3D%3D&sprefix=kit%2Bde%2Bmaquillaj%2Caps%2C335&sr=8-7&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

### Juego de volante y pedales

Finalizamos este top de los mejores regalos para adolescentes para este viernes negro con la opción de comprar un juego de volante y pedales.

Este es el regalo ideal si a tu hijo le encantan los videojuegos de carrera, ya que permite percibir mayor realismo en las carreras. 

Tiene una palanca de cambios e incluso efecto vibración para que imprima mayor adrenalina.

![](/images/uploads/krom-k-wheel-nxkromkwhl-juego-de-volante-y-pedales-multiplataforma-.jpg)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/KROM-K-Wheel-NXKROMKWHL-Volante-Multiplataforma/dp/B07NCNKHW4/ref=sr_1_1_sspa?__mk_es_ES=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&crid=1WV7ZZ8C3NMQQ&keywords=volante+juegos&psr=EY17&qid=1669039579&qu=eyJxc2MiOiIzLjM3IiwicXNhIjoiMS41OSIsInFzcCI6IjAuMDAifQ%3D%3D&s=black-friday&sprefix=volante+juego%2Cblack-friday%2C268&sr=1-1-spons&sp_csd=d2lkZ2V0TmFtZT1zcF9hdGY&psc=1&m=A1AT7YVPFBWXBL&SPES=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

En este año tan difícil, ahorrar dinero es indispensable. Puedes hacer regalos inolvidables gracias al black friday de 2022. Así que, no te quedes atrás y haz un seguimiento de los productos en oferta, pues algunos estarán en descuentos hasta agotarse la existencia.

En conclusión, aprovecha el Black Friday 2022 para ahorrar en tus regalos de navidad. Compra calidad a precios bajos.

Espero haberte ayudado a planificar tus compras con estas ofertas de black friday. 

Te dejo mas ideas de [regalos que triunfan entre los adolescentes y los jóvenes](https://madrescabreadas.com/2020/11/26/ideas-regalos-jovenes/)

Y un [diccionario de palabras adolescentes](https://madrescabreadas.com/2021/01/24/palabras-jerga-adolescentes/) para comunicarte con tu hijo.

Suscribete para no perderte mas ideas!

*Photo Portada by MicroStockHub on Istockphoto*